admin del comment please

出哂真槍實彈 唔明點解仲未有火攻

#293

去你個comments report 自己

唔係我黎 但係report左